學獨聯而家撤出抄登？

呢家唔見哂咩關sir,陳家駒，吾震乳，反而見佢地個領導陳家駒縮去my radio賣笑都唔返抄登，其他人暗中搞緊武裝革命？

係
聽朝有新聞報西環畀人炸
醬麵

Tvb打手唔震乳仲有開post呀

唔怕，仲有巨龍同HKVDC_2017專注鞭熱普城屍同打飛機，新人GPDeal座鎮

安已不

陰公
一個上my radio
一個上d100

買軍火請僱傭兵又話你知咩

仇阿達威力真係勁，自從踢爆關sir節目出左街學獨聯就潛哂水

仇牙達公開屌鳩獨派添啦，話佢地偽獨抗爭，無料到，endorse本白癡香港民族論，爭取唔到廣大市民認同。同黃毓民口徑一致

要振作呀

真係入左? 發生咩事

關sir幾時會加入白鴿黨?
我覺得佢仲叻仔過鄺囝

而家推緊逃犯條例，有件連登獨派就出盡力鞭黃毓民

仲有咩劉仲敬個d傻閪書

forum仔去到尾都係比無名氏匿名激進搏上位
之後條career path咪又係民主活動搞手/fb kol->網台talk show->選政府議席